ريال مدريد يكتفي برباعية في شباك غرناطة الجريح
 أنجز فريق ريال مدريد مهمته أمام مضيفه غرناطة بفوزه عليه برباعية نظيفة في المباراة التي جمعتهما اليوم السبت ضمن منافسات المرحلة من الدوري الإسباني لكرة القدم وأحرز النجم الكولومبي خاميس رودريغيز هدفين سريعين للفريق الملكي في الدقيقتين و واضاف زميله المهاجم ألفارو موراتا ثنائية أخرى عند الدقيقتين و من زمن الشوط الأول إقرأ المزيد بالفيديو هدف سريع لريال مدريد في مرمى غرناطة إقرأ المزيد بالفيديو يدمر الغواصات الصفراء ورفع ريال مدريد رصيده بذلك إلى نقطة من مباراة وتساوى من جديد بعدد النقاط مع غريمه التقليدي المتصدر برشلونة الذي تغلب بدوره على ضيفه فياريال في وقت سابق من اليوم بينما يحتل غرناطة المركز التاسع عشر قبل الأخير في جدول الترتيب برصيد نقطة وتأكد هبوطه إلى دوري المظاليم برفقة أوساسونا متذيل الليغا  نايف الكوردي 